有無人試過比Google adsense 停權？

試過send email要求解封，但佢只係會覆你一句

我比佢ban既原因應該係
我第一次開完ac放完廣告script之後
諗住自己試下睇下work唔work
點知佢就認為我係無效流量+提高廣告商費用或發佈商收益
有無人試過比佢停權完可以有方法解封返？

有無巴打試過

比佢ban 過youtube

佢連我Youtube 都ban 埋